有冇上一輩解釋下點解去飲一定係要送飾金？

送咗，新一代都唔會想拎出嚟戴，成身金咁Leung
講保值，又唔夠楓葉金幣，飾金價根本畀金鋪抽水
點解上一輩堅持要買飾金當人情？

金豬仔。夠威威。

金粒/金條囉 ，唔洗俾人抽水

我有同佢講如果到時想賣金套現
金幣金條都一定保值過飾金
佢就話佢自己出錢鍾意點就點唔好理佢
講極都唔化

飾金戴到上身呀ma
唔通手抽住條金條金幣敬酒咩

講好睇 寧願長輩送鑽石
媽咪同奶奶都係送鑽石加飾金
鑽石日日帶
飾金就收埋封塵

夠體面嘛，有咁薄打到咁薄
2萬蚊打條鏈 VS 2萬蚊金粒/ 幣

巴打可以試下比張大支票
好似歡樂滿東華咁交收都夠體面 ~~

鑽石

好親嘅親戚先要送金啫，朋友都係做人情

同埋有D輕飄飄嘅金戒指、金片都係二三千搞掂。送一件搭多二千人情，一家四口去都有數為

支那傳統就係咁撚柒老套

鑽石又係, 係呀閃下閃下, 咁又點 ?
值得用咁多錢去買 ?

幾十年後會唔會俾後生笑我們on9